原逃犯條例移送中國討論

想問吓現時如果中國重犯用任何合法/非法手段來港，係咪無任何辦法處理，直到佢再次犯法？

例子：大劉